入嚟留低你既電話接駁鈴聲

高中開電話號碼果陣已經係用Eason版本既最冷一天
一直用到依家 得閒仲會用屋企電話打俾自己聽吓個鈴聲

you make it real

超人的主題曲

川嶋あい ー きみのこえ

98603046